2018有邊套係神作

Darling in the franxx頭13話

Saga

SSSS.gridman

單論整體 可以半隻腳上到神檯就南極

單獨抽一集出黎既話
darling 13集
sg0 對質回

Grand blue

南極for sure

露營

恋は雨上がりのように

巨人 10 11集幾高質

跑步
歌劇
落雨
搭多套上年半年番新娘

呢幾套比較深刻

Saga真心正
睇動漫10幾年都未睇過偶像番
今次偶然開左呢套就停唔到

有笑有淚講真我可以比個神作佢

紫羅蘭永恆花園

其實我覺得darling in the franxx成套黎講都算神作

我知咁講一定會比人屌屎眼

pop team epic?

作為觀眾角度黎睇 呢套野起碼唔悶
展開雖然有d亂鳩咁黎
但起碼夠有趣

刀劍神域

月影特工
雛子筆記

己經冇人記得紫羅蘭

我自己

惡魔人

100%南極

路營
南極
銀英
三月獅子

2018 2019 都係刀劍神域

得第10集好睇 畫風一流但其實劇情唔特別
係京都廚有咁大煲咁大姐

我記得

刃牙死囚篇,D情節超正,笑到GAP GAP聲

悶撚到仆街，除左畫靚有咩好吹

點解咁多人鐘意darling 13集 明明條橋都唔係第一次用好有既視感

屎入面有一舊糖會唔會特別甜

失憶老梗橋唔怕舊 你做得好睇出色就自然有人吹奏
呢個就係點解咁多人鍾意

我英 刀劍 轉生史萊姆

馬娘 やが君
劇場版 京吹青鳥

原作好睇好多

青春豬頭

MEGALO BOX
SSSS.GRIDMAN
POP TEAM EPIC
佐賀偶像是傳奇
特別係MEGALO BOX 近十年都好少有呢一啲硬派動畫

一定係佐賀

darling 上太空之前

青春豬頭

darling 13集
南極
saga

Banana fish 劇情緊湊集集都睇得好爽

垃圾一堆

無神作 yuru camp算高質

產子救世錄

高分少女 童年回憶返哂黎

其實darling一開頭係有潛力既，可惜佢浪費左反烏托邦既設定去講埋晒啲感情關係，最後上太空果到又完全唔知做mud 9，真係好遺憾

刀劍啦，完全諗唔倒有另一套可以超越

我喜歡的是妹妹而不是妹妹

作畫由第一集崩到最尾一集
換埋作畫公司、延埋期都搞唔掂

見咁多人講SAGA好睇就去睇下, 真係好唔錯,
笑又有,感動又有

好好睇

係時候擺低我雪仔今年嘅佳作list

中肯

齊木楠雄2

重睇左一次了

agger。。。

最搞笑係佢地既死法個個都好尾機
同埋山田妙好得意

希望有第2季 神作

Pop team epic
佐賀

多啦A夢梗 謊話800

比起第一季真係好悶

今年冇
今年特多小學雞垃圾作品

神作 唔敢講
深刻既就講
比宇宙還遠的地方
搖曳露營△
我的英雄學院
來玩遊戲吧
少女☆歌劇Revue Starlight
惡魔高校D×D HERO 呢套今季真係幾好睇 最後想睇打多過賣肉

除左上邊幾套比較深刻之外個人仲推
漫畫女孩
中間管理錄利根川
行星與共
DOUBLE DECKER! 道格&基里爾
呢幾套個人都覺得幾好睇

少女歌劇
南極
露營

2018真係麻麻

馬娘
南極
少女歌劇
來玩遊戲吧
佐賀
極道超女
工作細胞

1 結局9 加冇錢
2 除左睇6花唔知有乜好睇
3 觀看難道極高唔啱新手，老手都唔係全部睇得明我估
4 冇睇不作評論

2018最好睇呢套
アグレッシブ烈子

結局真係...屌左聲，打得最精彩係打跛腳佬...

本來Gridman已經好好,成功令大家忘記左套垃圾darling
估唔到SAGA劇情更加超水準
兩套都神

SG0

jojo

打完師兄後下下都鎖血一拳ko
唔知係咪真係無錢